.TH "serial_config" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
serial_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <uart\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBport\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBbaud_rate\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void * \fBpSerial\fP"
.br
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 
Definición en la línea 89 del archivo uart\&.h\&.
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint32_t baud_rate"
Baud Rate 
.PP
Definición en la línea 91 del archivo uart\&.h\&.
.SS "uint8_t port"
< Serial Ports Struct port: FTDI, RS232, RS485 
.PP
Definición en la línea 90 del archivo uart\&.h\&.
.SS "void* pSerial"
Function pointer to app serial port 
.PP
Definición en la línea 92 del archivo uart\&.h\&.

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
